俾我發現左DAB既起源

1:20開始

Ok

想搵呢段嘢好耐

有一段係兩個肥宅係間房仔係噉做dab嘅動作 但係嗰陣係未興dab

應該係由呢度開始

真係好頂癮
自問做唔出咁嘅行為

綠衫毒撚甩beat嘅

台北戰鬥哥

以為民賤聯